梁詠琪上viutv chill club 唱歌

而家做緊

聽緊

仲係好靚